review4252
1. Deine Idee ist durchaus spannend und das URS beschreibt klar, welche Anforderungen die Plattform erfüllen muss. Ein Aspekt, welchen du evt. kurz erklären könntest, ist ob und wie Personen sich miteinander verknüpfen, oder ob bereits von Anfang an alle Personen sich in diesem Netzwerk sehen. Ich könnte mir hier Freundschaftsanfragen à la Facebook oder LinkedIn vorstellen.7. Vielleicht noch kurze Erklärung wieso die Mobiltelefonnummer gebraucht wird? Nehme an zur Verifkikation des Accounts. Ansonsten sehr gut ausgeführt. 15. Hier könnte noch speziell der Bezahlservice erwähnt werden, welcher bspw. durch eine Zweifaktorenauthentifizierung geschützt wird.Alles in allem ein schlüssiges Dokument
